關於Hoka OneOne Tor Ultra

依家仲可以邊到入手
想要米白色
唔介意食炒
有人想放Tg Pm

我都想知low cut同bondi6 全黑邊度仲有得買

Engineering garment 個對？
比得起5-6千既去Stockx
不過都冇咩人放 睇運氣

係
但STOCKX 都無哂
得番大SIZE

你要咩size

US 9 .5 - 10 都OK
巴打有?

want